林鄭默許罷工

琴日唔出黎呼籲返工/譴責罷工
今日先走出黎
擺明默許啦